他說:“汽車似乎在環城高速公路上以非常高的速度比賽或行駛，而通常情況下，擁堵會阻止人們開那麼快。” 冠狀病毒大流行期間，交通計數下降，但道路死亡人數仍在增加 
 在電力需求最高的時候，電網的擁堵意味著電力需要在最需要的地方——城市——附近發電。 在紐約市最大的發電廠，轉向清潔能源將幫助社區呼吸更容易 
 這種限制尤其嚴重，因為不管是否有網絡擁塞，它都是一天24小時強制執行的，下載速度被限制在128kbps。 為什麼AT&T無限數據節流的受害者在和解中只得到22美元|Jon Brodkin | 2021年2月1日|Ars Technica 
 螞蟻已經學習如何應對擁堵數百萬年了。 想活著出去嗎? 跟隨螞蟻-第95期:逃脫|Conor Myhrvold | 2021年1月28日|鸚鵡螺 
 很難確保連接的每一個設備都以最佳速度運行，所以通常會不可避免地出現延遲或擁塞。 最好的外置硬盤:擴展你的文件存儲|Eric Alt | 2021年1月22日| 
 她描述了一個無休止的城市建設時期——大量的新道路和交通系統，隨之而來的是新的擁堵。 偉大的城市生來就骯髒|Will Doig | 2014年7月13日|每日野獸 
 結果造成了通勤交通擁堵的完美風暴，“加拉加斯正常的混亂變成了絕對的混亂。” 馬杜羅這次將把委內瑞拉停電的責任歸咎於誰? |丹尼爾Lansberg-Rodríguez | 2014年6月28日|每日野獸 
 該州認為，這項法律是必要的，以防止進入墮胎診所的阻塞和擁擠。 反言論自由區被用來壓制反墮胎者，可能會反過來困擾自由派|柯爾斯頓·鮑爾斯| 2014年1月16日|每日野獸 
 幾個月來，倫敦一直受到嚴重擁堵的警告，實際上變成了一座鬼城。 恭喜東京，現在遇到了奧運詛咒Nico Hines | 2013年9月7日|每日野獸 
 難道高鐵不能取代汙染更嚴重的交通方式，緩解道路擁堵嗎? Rails在美國嗎? Megan McArdle 2013年2月5日|DAILY BEAST 
 我們聚集在一起的貧苦群眾，與一個龐大的議院的擁擠相比，是多麼渺小啊! 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 他受到了大腦充血的威脅，當我告訴他他一直在努力做得太多時，他似乎有些委屈。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 這個簡樸的家庭就這樣維持著，直到1823年5月4日，我父親因肺部充血而去世。 自傳體回憶與家庭信件和音樂筆記|查爾斯古諾 
 凡是有嚴重腦障礙的地方，通常都能看到充血的痕跡。 庫利的實用收據和附帶信息在藝術，製造，專業和貿易的百科全書… ，第六版，卷一|阿諾德庫利 
 這都是沒有出路的收入，我們知道，這總是會產生擁擠和疾病。 《美國女孩的教育》|安娜·卡倫德·布蘭克特